[理性中立討論] penalty or not?

Kimpembe 跳起隻手一定會伸出黎
睇慢鏡佢都已經刻意側身同收番隻手
個人認為絕對唔係十二碼

第一日睇波？ 其他比賽都係一伸手無論有冇意都吹十二碼。
覺得唔合理就走國際足協投訴。

岩
地球一定係平